無業男禁錮強姦兩女網友囚18年 官斥視事主為玩物 心理報告指重犯機會高

無業青年於前年12月一周內，先後帶兩名女網友到屯門家中侵犯。其中一名女網友疑在遭禁錮期間，連續遭受強姦3日。青年早前審訊中途，突然承認強姦等7罪，但堅持不承認任何案情。法官今判刑時指，本案案情非常嚴重，斥責青年視兩名事主為玩物，透過折磨及侵犯兩人以滿足其性慾，判囚18年。

被告張子康（28歲）早前承認強姦等7罪，但拒絕承認任何控方案情。法官已表明即使如此，仍會按相關案情判刑。

法官今判刑時，引述事主X創傷報告稱，她雖於開首時向心理醫生表示已無大礙，其後卻坦言感到受污辱，認為自己被男人佔便宜。至於事主Y，報告顯示她患上創傷後遺症，有情緒問題，害怕與他人約會，當看到身上的傷疤時亦會感悲傷。

被告心理報告顯示，他為人不成熟、反社交及自我中心，依靠隨意與他人建立性關係，滿足其對親密關係需要。報告指被告有性變態及吸食冰毒習慣，會因吸毒變得淫亂，重犯機會相當高，須接受長時間治療。被告精神科報告另透露，他決定在審訊中途認罪，是因為律師誤導他勝算不大，但他並無精神病。

法官表示，本案情節駭人聽聞，兩名事主當時被索帶箍頸，已承受相當大恐懼，其後更被被告持刀要脅，在無選擇下被迫與被告性交。法官指針對事主Y的情節更為嚴重，被告當時明知自己正被警方通緝，卻重施故技誘騙Y到家中施暴，更要脅如警方破門進屋，便會殺死對方，明顯是要向Y施壓，並要她承受折磨。

法官斥責被告視兩名事主為玩物，在言語和行為上暴力侵犯兩人，滿足其個人性慾。法官認為必須嚴懲，以顯阻嚇性及公眾對此類罪行的厭惡，還須反映事主所受到傷害，終就針對兩事主控罪，分別以9年及16年監禁為量刑起點。

法官另考慮到被告即使認罪，亦無顯示任何悔意，僅就其認罪扣減10%刑期，最終7罪共判囚18年。被告另被控一項管有吸食冰毒工具，被判囚8個月，同期執行。

心嗡住嗡住 咁俾人老強法

被囚十八年下話... 以為囚兩條女十八年

同咩期執行.. 依d社會垃圾
座到死就啱嫁喇

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

自膠, 睇埋隔黎PO篇文先睇得明

搞到Ｄ囡囡污漕曬